唔怕爆多次高登大鑊,冇咩人知,其實高登係解體前,係有盡力諗計解決黨與黨之間既撕裂同矛盾

撕裂最高峰既時候
高登修補黨與黨之間既撕裂,阻止黨與黨之間既狗咬狗既方法係
邊個政黨組織果段時間比狗咬得最多, 果段時間支持果個政黨組織既POST正皮就會越多
就係要你班狗撚狗既撚樣停止再狗咬狗
可惜, 高登呢個方法最後都係改變唔到解體既命運,因為高登跟本冇良方真係阻止到D狗周圍咬
連登行返高登路線
其實已經唔洗等真壇出黎
今日你已經可以預見到連登既命運係會同高登一樣

樓豬